[
    {
        "pregunta": "Recogí estrellas, para que las guardes, Su luz es tranquila, te da protección, como un recordatorio de un amigo, también como ______ todos los desafíos",
        "respuesta": "Respuesta"
    },
    {
        "pregunta": "Estar en tus brazos me enseña lo que significa la perfección del amor",
        "respuesta": "Comodidad"
    },
    {
        "pregunta": "El amor es espacio y tiempo, no es instantáneo, el amor necesita un espacio tranquilo para ______ el corazón",
        "respuesta": "Expresar"
    },
    {
        "pregunta": "No puedo continuar, Nuestro mundo es _____, Si este es realmente el final",
        "respuesta": "Diferente"
    },
    {
        "pregunta": "Soy quien te abraza fuertemente, cuando piensas en ______ alejarte",
        "respuesta": "¿Es posible?"
    },
    {
        "pregunta": "Debes ser tolerante. Debes ser capaz de tomar ______",
        "respuesta": "Su significado"
    },
    {
        "pregunta": "¿Para qué? ¿Para qué es el amor sin ______, qué sentido tiene el amor sin acciones?",
        "respuesta": "Honestidad"
    },
    {
        "pregunta": "Puedo enfrentar el _____, que una vez sentí en el pasado",
        "respuesta": "Dolor"
    },
    {
        "pregunta": "Hay algo más en tu sonrisa, que ______ mi lengua, nerviosa e inmóvil",
        "respuesta": "Hace"
    },
    {
        "pregunta": "Te amo, te amo, haré cualquier cosa por tu felicidad",
        "respuesta": "Haz"
    },
    {
        "pregunta": "Si este anhelo todavía es mío, ______ una pregunta para ti, ¿cuánto tiempo debo esperarte?",
        "respuesta": "Presento"
    },
    {
        "pregunta": "Hay un espacio en mi corazón que tocas ahora, no estoy cayendo _____, sino enamorado",
        "respuesta": "Eres el más hermoso, el que hace que mi corazón esté tranquilo, amarte nunca me asusta, porque tú ______ todas mis carencias"
    },
    {
        "pregunta": "Te amo, te amo, solo tú en mi corazón, nunca serás ______, hasta que seas mío",
        "respuesta": "Reemplazado"
    },
    {
        "pregunta": "Me gusta él, tal vez lo quiero, pero _____, podrías ser mío",
        "respuesta": "¿Es posible?"
    },
    {
        "pregunta": "Él él él, el amor que he estado esperando, él él él ______ mi vida",
        "respuesta": "Completa"
    },
    {
        "pregunta": "Escucha mi lamento, esta voz en mi corazón te está ______, porque eres la mitad de mí, tú",
        "respuesta": "Llamando"
    },
    {
        "pregunta": "Ven hijos de la nación, glorifica a esta tierra, _____nos orgullosos, Indonesia",
        "respuesta": "Haz"
    },
    {
        "pregunta": "Nunca intentes ______ del amor, porque aquí te necesito",
        "respuesta": "Ir"
    },
    {
        "pregunta": "¿Para qué? ¿Para qué es el amor sin ______, qué sentido tiene el amor sin acciones?",
        "respuesta": "Honestidad"
    },
    {
        "pregunta": "Si tenemos que separarnos, seguiré siendo feliz, si este es el ______, seguirás estando en mi alma",
        "respuesta": "Final"
    },
    {
        "pregunta": "Sabía desde el primer encuentro, la hermosa sonrisa en tus ojos, me diste una mirada de amor",
        "respuesta": "Sonrisa"
    },
    {
        "pregunta": "Tú y yo fuimos destinados por el tiempo, solo para amarnos, tal vez en ______, tejemos el amor",
        "respuesta": "Destinado"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué hay de malo en esta canción, por qué ______ me recuerda a ti, como si pudiera sentir los latidos de tu corazón y los pasos de tus pies?",
        "respuesta": "Volver"
    },
    {
        "pregunta": "Soy solo un fragmento de tu pasado, que solo quiere saber de ti",
        "respuesta": "Solo"
    },
    {
        "pregunta": "Tal vez algún día, encontrarás la felicidad, incluso si no es conmigo",
        "respuesta": "Encuentres"
    },
    {
        "pregunta": "Eres lo que quiero, aunque no lo ______, eres lo que imagino, lo que siempre he soñado",
        "respuesta": "Expreso"
    },
    {
        "pregunta": "Demasiado dulce para ser olvidado, los bellos recuerdos ______, los sueños permanecen",
        "respuesta": "Contigo"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cómo puede la manta del vecino, calentar ______ en el frío, noches largas, cada vez que duermo siempre estoy solo?",
        "respuesta": "Mi cuerpo"
    },
    {
        "pregunta": "Y sucede de nuevo, la vieja historia se ______, te lastimas de nuevo, con el amor complicado que llevas",
        "respuesta": "Repite"
    },
    {
        "pregunta": "Garuda en mi pecho, mi orgulloso Garuda, estoy seguro de que hoy ganaremos, enciende tu ______, muestra tu deseo, estoy seguro de que hoy ganaremos",
        "respuesta": "Espíritu"
    },
    {
        "pregunta": "Hasta este momento, mi sensación sigue ______ aquí, un sentimiento que el tiempo no borrará",
        "respuesta": "Persistiendo"
    },
    {
        "pregunta": "No puedo ______, si no estás aquí, no puedo evitar pensar, si ya no estás a mi lado",
        "respuesta": "Imaginar"
    },
    {
        "pregunta": "Hay un arco iris en tus ojos, y ______ a decir que te amo",
        "respuesta": "Me fuerza"
    },
    {
        "pregunta": "Al menos luché, aunque nunca fui valioso para ti, al menos esperé, ______ contra la soledad de mi corazón",
        "respuesta": "Acostado"
    },
    {
        "pregunta": "Llévame adentro, adentro de tu cálido ser, llévame ______ a bailar en tus brazos",
        "respuesta": "Allí"
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué te fuiste, por qué te fuiste, cuando empecé a amarte, esperando que fueras ______ de mi corazón, pero te fuiste lejos de mi vida?",
        "respuesta": "Amante"
    },
    {
        "pregunta": "Por completo yo, quiero abrazarte, ______ lleno de esperanza, para amarte",
        "respuesta": "Abrazando"
    },
    {
        "pregunta": "Si no podemos estar juntos para siempre, ¿debería ______ aquí, y si podemos estar juntos para siempre, guardaré este amor?",
        "respuesta": "Esperarte"
    }
]